---
title: "Accueil"
order: 0
in_menu: true
---
# Mini-Site TEST

Veci est un mini-site de test pour voir s'il pourrait servir à un site de présentation d'un **truc en particulier**.

Ca a l'air putôt simple d'écrire du contenu... en utilisant quelques marqueur pour formatter du texte... 